[殺狗會]我們的賭博日記42

正評贏大錢
chow上

入波未

留名
正皮

樓g 一口氣開多幾個啦

半細下盤

chow

細角jump

冰封啊

Chow 半客 客盤
韓仔 半主 大c

詠巴要左咩

不了

客隊每腳射門都有c
只少證明佢中龍

角細頂住

696
韓仔

泰仔不敗

btw 邊面開波先

696 3c 9.5s jump

lau ming

屌你696連C

韓仔1c

又唔洗咁快

696 4c

4c

跟左你架 加油
琴日你撐我艾恩 今日我撐你chow

頭先想買9.5s

lm

今期幾錢

半場再入角先

9.5

696 角細已死

客開波先？

冇睇

696真心 廢

chow 數佢456

696 好大陣伏味⋯⋯

唔好呀

696 角大

Chow半場數佢啦

泡菜角大

chow唔廢咩

半細cashed
半場再入角大先

屌咩 5C

放過9.5s班手足好嗎 c fu

邊位巴打呀 696 vs chow

你是咪買左澳洲對家3x1?

-,- 一早睇岩了

我被迫害

係，全-1

5c

半細🙄

美國萬通fg？

我買左半0:0

你唔夠堅定

但696唔識入波

客隊快啲入球定下驚喇屌你老母

agger

屌你老母咩？
Cashed? 你老母真係

再屌你全家

好似客㩒住打？

請手足不要反手gel了, 今日呢到好多唔同路, 會觸怒其他手足的

再單屌你 祝長豬長有

42啦比我開心陣先
梳囉

696 goal

都唔明點解主隊會有3隻角

696 1:0

1-0

1:0 jump

仆街應我

屌, 岩岩仲想話大家要入2.5大

叫你地唔好反手gel遲左

我2邊都gel
9.5s 2.05 9.5 2.1
gel gel gel

買親有關696既波都要嗌反cup

696入多球先啦
炒佢

1.5大 有1.75足水
2.5大 有3.00

快啲比多球我開半大

696角細仲入唔入得過

點高的？

收息

無晒心機
jumped

Sor 同我對左個位巴打

.............................................

買半細都係得半格

咁都冇越位

never give up

我買左5x1啦，呢5場未必玩

See?

所以我無買
形住有一球 點知開左對面🙄

淨係要左半細咋我

6c

696 6C jump

G持

入多粒比我收埋半大

冰封入球到未

Chow比力逼和

半客無左了

好過我豬半格

入多粒啦696696

diu 6c

696 1-0 hf

on9仔張恆！入左依到幾耐呀你？
正反都唔比架啦

屌你老母gel gel gel

🙄

我都估到半大開唔出

不了 小勝一球就夠

半6全9

客ng啦

唔好屌人ok?

696上盤呀！

大力 支持

佢含撚含到懵咗

學師傅話gel都唔屌得？

廿蚊半客鋸馬會crashed

痴線 買角大得罪人咩晨早同ky g 講買角大

入爆佢 比我收個全大
亞假定律
上半場有波入
下半場都有

度左好耐終於中左一條8串1

下半場2.5s頂住呀

泰仔快啲入球定下驚喇屌你老母

咩叫ky g

我要韓仔

2c

是但啦 我要入球大

Ky bbg / ky is g

on9 又買乜燈乜 買左696 9.5s 歡迎買我對家保平安

Chow 反cup

g=god

8.5都未入又c

知 講

而家半場角係咪入大好啲

Wa，為何你不買696 win？

屌你696學咩人刷角

11.5 2.02 1.7
12.5 2.95 1.34

千祈唔好咁講 -1有我陪你 我地一齊然

等陣輸番球

亞冠真係累撚死人

Gchi

沖涼妹你買左大定細

2:1

是咁的 10.5 就未必真係開得出 但9.5 都開撚滑
雖然其實我未買

ghi

戒

skip

咁都係skip la

696一陣比多粒！

韓仔3C

買左10.5果陣 就覺得半6都開唔到
買左10.5s果陣 就半6都會爆

支持c fu 個弱智情感注
11.5 2.12 x2
12.5 3.1 x1

9.5一買就有角

唔買696了 2隊神經刀 一時爆1718 角 一時2 角
買左韓仔未？ 岩岩買左角大了

買唔到

弱你老未 我唔買696wo

cfu

買左泰仔

最後廿蚊
11.5
下一隊696

Then should be at least 13c when u don't buy

走地真係唔多想買高過初盤既中位 想穩d 祝Kayanbbg 中

屌你老母 入啦仆街獅吼

9.5 2.5

蔚山開-1啦 屌你老母

搞到我都想買

bu了

買2條6仔好過啦

買左11.5

懞撚聯幾硬淨

不買就是贏

韓仔屌打中

good

守和就夠了

same road

Fg go go go go

ok

贏了很多

買左2 in 1 small bet

韓仔4C

chow下半快入粒定驚先

66666

gogogo
9.5

Chow 快入

今次支持下你

今次我撐你

走地？不了

反左面

買左
泰仔 同 架仔

賽前死得仲快

696 36% pass vs Lion 64% pass but 1:0
現代 64% pass vs USA萬通 36% will

恆大淘寶又出黎害人

有冇人買我川

win

696冰封角,韓仔大力刷

恆大係咁升

696 6c
現代 5c

日本仔最興半x全x架喇

泰仔快啲入球/守和定下驚喇屌你老母

富衛保險都落飛

紅鑽半2全2角

角大5x1

Chow泰仔上呀

thai gogogo

收到風有人話西面好靚仔, 你有無睇過佢張相

韓仔 入一粒黎定定驚先呢

想要川琦前鋒

同路

大和號

大陸仔屎波 但對日本仔一定特別落力

696停角了

skip 了

我又買左前鋒9.5 同琴晚ky岀個場 2串1
輸埋唔玩住

前鋒9.5

入撚左大波 閪撚左

每對大波上面都有兩粒lin頭
請你俾多兩粒我, 我要大波波

拉素10.5s？

蔚山開到2.5大
第7個派100

撕哮入了沒

世正停角

韓仔 比角

696角又停c

dont help him gel please

日本仔角真係

要lm了

泰仔號爭氣

Chow入波啦屌你

him

原來萬通係方舟

chow唔失波心滿意足，最好入番球

唔係半6全6阿...

5場未輸過喎
老閪都買佢喇出面

696 draw 6.9

2:0

8.5了

ky唔好嚇人啦

會入？

8.5掃唔掃好...

696

Btw 頭先10.5 有4倍
諗住買返少少大，refresh 一下就得返8.5 9.5
天意

場前開咩, 中場中位數開咩

屌得一球？

。。。

👏🏿

贏波輸盤

不是 一陣wahda個場

chow ng 5.幾

咁買9.5水咪得囉

1.52/

Wa，你爆出黎

屌

8.5 會唔會好啲

入

波

未

好凍

發錢寒

以後唔食五香肉丁

8.5入唔入好

同意

長期

696 馬會中場開咩盤, 認真問

無睇到

今日天氣好差

10.5 11.5 odds forgot

叫掌加其俾溫暖你
佢長期燒壞腦個人好熱

用做

入多粒啦696

10.5 11.5

想要chow ng 好吸引

你又G

🖕🏿🖕🏿🖕🏿

咁我想入8.5, 掃啦

7C

起碼多2c

嘉欣對不對

一想入又c

chow入波啦

11.5 2.12 1.64
12.5 3.1 1.31

11.5 2.02 1.7
12.5 2.95 1.35

+1

你出左下盤wor

屌我唔係人

咁我都唔知仲買唔買好

買曬
1:0
2:0
半主
半大

7C 冰住啊

目測200個cd rom已經知道左

開11.5 12.5
開盤9.5 10.5, 半6, 開11.5 12.5
你計呢場係最多9c ?

送角送到咁

GCHI

2-0

唉。。。。

屌我屎忽

2:0....

8c未

7.5b gel

似10c

好似多左了，去到500個

頂住

下盤jump

要買ng了

架仔

3-4000左右

下盤針

下 唔foul既 平時個啲都吹

果斷飛

1.72 3500.5 1.9

jump

比多粒黎開個大呢

澳洲佬俾人角球入

獅吼入波啦 蔚山開-1啦 屌你老母

比多粒波仔黎

all in 1.72

貓叫快啲追返球先

戒賭

開大未啊屌！！！！

冰封俠出動

今晚休息一下先啦 著曬燈

追翻球啦

屌2-0

屌, 我知你點計啦

利伸 由今朝起買你對家

chow生性入番粒啦

3-0

3:0....

兩粒ok？

3:0

跳樓

大波

屌你老母

有冇咁快

輸晒

喂你一係入夠4球 我就重燃希望呀 買左3.5大

-1 gel 幫下你地d下盤

btw有無人買上盤？

戒亞冠揮手區

日本仔今日咩事

2.5/3收$

開撚左大
人妖入波未

可以去jump...

Here

唔爭在入多球比我食埋個全格

韓仔角

蒙通聯最多11c係唔係, 如果呢10分鐘無角就掃10.5s??

你唔好3球就停

其實chow棄左亞假
一早講左 無人聽

我真係買左-1ga

讓和jump

696gelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgel

正氣696！！！。
真強陣！

韓仔比角

不要gel啦, 正手定反手都不要啦

應該唔係

我

直屌盤

頂住9.5s啦 起碼打個和

me

全日重心:
東方-2!!!!

9.5s頂撚住

射撚爆佢啊 刷多2c比我收多注

買得太早

係+2
盤都唔識

玩入球大細

原來係你

再早d3倍

泰仔正氣波

韓仔無入球嫁啦

自膠

獅吼又比人炒

客 ng

我係5x分鐘買

屌 快入波啦 要3球啊

感覺主隊會再有多一球

直播專員sorry
chow真係太廢

一走左樓豬就豬 今次樓豬真係可以賣處

考玩speaking死左

差不多有c了

中文? 今年考咩題目?

試試佢先

燈

696 10.5s頂住

以下哪一項為獎勵最重要的原則。請依重要性排列優次。
公平 及時 適度

fw下盤

勁

9c

頂實

8定9

泰仔天地正氣波

屌 買左兩次都唔得

韓仔唔好停角

Ky連幾時出c都估到

你同組d人點

9c ft既話狗會又賺大錢

放心就有c ga啦

豬一樣的隊友 搞到我應該好低分
今晚又溫書

澳洲佬

Ky韓仔入咩好?

696停c 90min直接完場 唔該

韓仔比c

補3min

而家幾c

泰仔天地有正氣波

無買696就咁正氣

696 10C

韓仔自己救角
offside走去拎波

一完696就入角大

696 10c

今次買下大陸仔先

8.5?

入8.5?

chow點解唔比696入多粒

加油巴打

買s今鋪災難

韓國刷角啦雕那星

9.5s 讓和 jump

係時候入c了

乜都冇晒

角球雨出黎啦

Ky

韓仔啲角呢

9c ft唔該

696 10c
入左9.5s 10.5s

10ok?

又叫我

韓仔屌你咩唔刷角

7.5 8.5?

Corner calculator

ky 入8.5？

買乜輸乜 黑到癲

8.5 2.4

似等7.5足水

same here

入?

比角入撚左9.5

呢次無計錯既話咁蒙通聯應該最多係9c

韓仔6C

泰仔單刀miss jor

希望唔好烏雅嘴

加油巴打
當年考中文說話，係學校考得好差，但個日撞啱題目拎五 但總分得2

但你經常錯

飛
入唔到8.5 2.55

係
勁柒

慢慢黎 唔好灰

我要10c！

fw

一禁就角

9c夠喇

10c thx

請問有咩好買

韓仔繼續刷c啦

廣州定前鋒盤好

696 3:0 9.5 10.5s派$的

我要打十個

3:0入10000 包賺

垃圾韓泰仔 屌你老母

8.5 9.5

696 大波

刷多3角黎啦

大家點睇今晚多仔

恆大應該開-1

696上盤 唔中我派

韓仔刷C

恒大-0.5/1？

買左9.5?
咁即係錯撚晒
都係唔出黎柒

新手，原諒你啦

9.5入得？

我幫條5x1叫9.5咋，即場入8.5 2.4

刷佢老未角啦韓仔

老師
我想改正, 可唔可以話我知錯係邊

恒大上盤allin

300？

跟

買左下盤既我係咪死梗？

Concept is poor thus always wrong

泰仔入佢啦

韓仔比一粒黎

開波了

1210

買唔到-1

ng g la
可能我黑 頭先我咪又輸鳩晒 爆埋9.5s

買-2

LM

班支那為左錢 應該比盡奶力踢啦下嘛

上盤告急了

世正要10.5s wor

刷c

比c

agree

我一早買左

等我變身先

我走地入左9.5s

由男變女？

泰仔天地有正氣

我已經試下讀馬會心意...
係唔係連睇盤既方法都唔岩

C呢蔚山

大陸仔上半1:0就夠了

感謝

萬通入1粒，3分鐘就10c啦

等收錢 樓主著曬燈

漏奶咩撚關係 我以前成日聽咖 KPOP 我都有聽咖 比啲伍家程我呀

現代比角啦

我都係預5得2
但卷一有5*

韓仔我屌9你唔刷角

韓仔又手停腳停?

80分應該有c wor

屌你老母韓仔角呢

次次買角細都玩到咁緊張
10.5s cashed
Btw 樓主，頭場真係3球完場

韓仔d角呢

已經jump

唔睇就得ga la

can i cry

yes you can

恒大屌佢老母喇

漏奶咩撚關係,泰仔天地有正氣

我唔知講咩安慰你好

唉唔好講

角吖

Ccccccc

盧盧

依排買親角都係差一球，韓仔唔係又9球呀

04 奇蹟

樓g加油，恆大必勝

2隊HEA到

屌佢老未，冰撚完角未
落底刷角

岩岩食緊飯，有睇既應該跟你入左8.5
頭先一想入就有角

依家8C

次撚次一想入就有c

-2C

現代8.5？

比多兩c 好過份

90分10c啦，怕什麼

連c雅召喚

盧

九點五B

萬通應該要刷一兩隻先符合預計

叫下開心啲

Ccccccccc

比角呀

萬通刷c

比角啊

2場都係

100c

青

泰國仔 你入唔到人
比人刷下角啦
Dum波鐘
係咪想比人屌全家呀

左右b

恆大淘寶淘返幾百個屍先

屌你老母輸鳩哂
我潛一排

我依幾日兩場都爭一球角就大，唔係泰仔又係細呀

上次對696又係
唔撚比人刷角

角呀雨妹

696 8.5幾多倍？

日本仔頂住呀

蒙通聯係唔係食左1c?

半五全八？

係

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
俾我9c呀, 俾我岩一次得唔得呀

黑

角

8角

cccccc

Ccccccccccc

diu 696 bought 9.5s

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌食c

唔記得左
但一定過2

俾個角來喇

8.5

9c呀

9？

9左啦, 屌你

9.5表示

多謝ky

9c!!!

唔食=10c=嘉欣又中, 我又錯

goal

Thanks ky 8.5

9.5表示⋯⋯

9c嚇死

可以求其入一球

9.5 表示

8.5

貪心買咗9.5 補個和

世正fat fat la

屌你老母咩

8.5
9.5

Thx ky 浮巴

10蚊起機了

話左無入球

含大7.5入

岩岩好9角唔洗針

痕大 角點睇

其實大陸仔開咗波未？

咁樣食斷左條過關 ky

屌你老母食c

垃圾球証

仆街食c

兩場都係輸一c

點撚樣食法

屌你老母食角

食撚屎啦

Ky即場淘寶計成點

仆你個街 垃撚圾

買親細都爆

我想哭 亞假一開始就輸3注 696 9.5s 讓和 韓仔9.5

我剩係買左頭場10.5細咋喎
跟唔到你點fat

川崎頂住半和

完左場未

我以為你有買2場8.5 tim

恆大識入波未

即場點入角好

ky 含大咩位數可以入大 想回血

不賭就是嬴
屌你老母訓著左冇買到696 呀屌

恆大1:0

1:0

想入果陣封左呀
食緊飯跟唔實

大陸仔繼續入

渣嫁日本仔

恆大加油

咪要我問先識入啦

樂天熊仔餅9.5

求解碼

咪quote la diu

韓？樂天

好

含大比多球

頭兩場加埋輸撚左成千....

想知點解唔俾人買本地波

無買，幫你集氣

9.5 b

得$50
買了痕大ng

詠巴
小妹串了大波
求你

Kayan有無出恆大呢場角？

佢反手啊

過關好似係

3.5

恒大入多球喇

下半先入啦

痕大 射啦 300萬嫁

恆大
入多球

含大刷角啦

要追數呀

私人大多600比你

仲未解到樂天熊仔餅

窮西
我得$100
$50 2x1過左一半
淨返$50買了ng

唔係呢場又唔撚刷角阿 屌你老母

🤦🏼‍♂️

含大3個c仲開9.5⋯⋯馬會睇好開細？

我都睇緊

好撚精彩

咁你咪講撚晒佢囉

比個提屎你

買了2:0強5.9

仲淨60分鐘..差唔多喇

嘉欣唔好走

薯片曾幾有火

8.5s 2.08

屌你老母 快撚啲刷角收工啦

入完一粒拎左300萬就算尻數？
有無諗過買左入球大 角大既人架

145和波劇本呢

唔敢入角細...好似俾時間強姦咁...

佢洗乜諗呢D人

好心你地就咪撚咁自私啦
入多幾粒波 刷多幾隻角
大家都開心阿

愛你

伊巴下鋪加返規則可以？好多人gel了

嘉欣

恒大開唔到大叫乜撚嘢恒大呀

恆大入佢啦

下半場主入兩粒
去到45分鐘前都無波入的

個post咁耐..加都無人睇架喇...

下半場架仔會唔會狂攻刷角

3粒ok

前鋒

瞬間五角

架仔cup佢嗌

恆大

咁算，亂就亂吧

追和完場都

含大唔入比人入啦

追和都夠

樓G

1:0波膽搞掂

大家休息15min

架仔cup佢

角球等ky帶你出苦海

痕大請狂入

其實個post氣氛好好
無亂wor

樓豬
一陣兩場上盤ok?

？

大陸仔2:1完場！

半5全10 ？

唔敢再玩角球
以為樓G你買左

12.5s vs 8.5

六合彩心水
18 26

2 10 18 26 34 42

10不了

李城晉級得番3.幾..........

同疤一樣

Samsung fg

上次8場斷2場
今次5x1又黎斷1

高風險回報

上次英超5x1斷一角

歐霸又出黎派$
上次8x1斷1，今次要中晒了

想知

林鄭頭腦幾清晰

狗會都係攞我啲錢去派比你

11.5s 10.5s足水都會買

痕大唔ng唔緊要
前鋒請你地齊齊入
我叫左譚仔4個餸

要轉做男c了

你

西維爾

轉到9.5⋯⋯

笑出聲

薯片好好火

開咗波2分鐘轉得咁快....

薯片支持你！但你太守財了

今晚好多野做，要直落

香港唔睇外圍經濟
港獨教主林鄭

快手爆角 唔該

買唔到9.5 屌

韓仔幾肯落底

離地離到外太空

痕大

，想買10.5 有冇人阻止我

曾傻華講咩其實唔重要，佢要取悅既唔止係普羅大眾，係仲有一班親中既豚
至於必句真假就無人知了

我唔阻止，我覺得有11c

好彩越位

我買了，我一個死好了，你好好生活，幫我追返

好想死，前鋒快手比粒我，再比多4c我

林鄭真係...

恆大加油啊

唔係fake goal 頭先韓仔差d入

支持

有冇機會停到8.5出現

Kayan 完場之後可唔可以講返樂天熊仔餅係咩

東方果場

我知

恆大入多球呀

係3球

你知道的，想一想吧

東方0:0完場

廿萬個人mon post

架仔入1粒先有機

被屌打中

點連出黎

MON緊

胡澤下盤?

角呢

一場半大都無，可以考慮下一兩場wor

岩岩有35個人經過 有1個睇緊
7000000x1/35=200000
數學天才

無錯

恒大有12m未?

ky預計下一個c幾時出現？

我都估你講緊呢場，但我唔知點解

要大波

快手比角，唔好停角

入未呀前鋒

70分

不了 恆大要入

教授

買lag機先

樓主又買8.5s玩命，一陣又9c殺你

2:1完場架 亞冠有劇本

前鋒唔入 大陸仔唔會追

咁你係俾左呢場咋嘛

其實好簡單

9.5s

恒大咪hea啦

抽水大會 我睇返碌撚好過

邊碌撚

悚痕大

2315幾想買

幾時又買左9.5s

want g

痕大入多粒定定驚先啦

買乜

唔係我比你果場wor
另一場黎

自己嗰碌

經過陳日教訓唔買s

5c前

今朝追完post家陣放工食完飯先得閑上水
先先發現原來咁多巴打同校 可以約踢波

Between 糾結，羊，羊（唔知仲有冇記漏）見到嘅話tg你email俾我
@Weigl

錢就冇能力派 仲追緊數
自製嘅數學梳士就派到俾你地 希望幫到你地

萍水相逢都叫係識
利申上左岸嘅同路人 每次公開試都好大感觸

即係90分連到10c

Omg 自膠，咁我知係邊場了

一齊睇

不了，驚你有病

我唔出聲了，睇電視先

而家有逃生倉

睇都會傳染？

得咁長

100%綠字

媽咪話空氣都會傳染

禽流感？

求你們入球

嘩屌，差d入，中內柱

大6g好多菌

前鋒無c無g死得人啦咁

東方9c
9.5 10.5上

報驚

8.5足水幾吸引

老老實實 30分鐘後前鋒屌打 上盤都有啲驚

jump了

直播咋

隔住個moon都要消毒

比夠10角先啦

好撚京

你還有樓豬呢

Gel得啦，咁快9角

佢一陣後備入替wor

入波就得 話知你

如果同盧sir同路我就要

恒大呀sor

求快入

10c

請快進

9.5jump

屌好啦 一陣 上盤！

2130想要9.5s

東方9.5
10.5

33b
42s

してください目標

正？

3000人即刻入左

好彩冇屌9.5b

恒大幾時入?

11c

我覺得正

樓主係上盤定-1？

求入三分波

盧2315買什麼

水原1:0

東方0:1

仆街lo~仲唔入波波既

頂住+2

去ifc lu

世界級停c

半5全6？

8.5b home Ng

不安

個jonathan好撚勁

盤

唉9.5

比啲入球黎呢

1.77？

恆大啲角唔見晒

我-1和
不過有預感2:0完場 / 2:1完場

準備有

樓豬9.5s好有機

前鋒快入

樓主有冇買 3字頭6合彩

半5全6

亞冠好難買

咪幫人hel啦

1.75好似

Shit 9:30 同kayan對左

一百蚊本 暫時無輸贏

古1 0

一齊唔好出聲住ok?

嬲死 我買34 35 36 37 38 39 40 41
開32 33 35 36

7c

依家先7c

走先

屌 1:0
又要叫cup

畀多3個c 得唔得

依家先8c

10mins唔夠。比我抖下得唔撚得

大陸仔

恆大刷多兩角黎

咁快1:0 會唔會影響個角球預計

求恆大入多一球 求求求求求求求求求

胡澤下盤買唔切

求

樓g 世正加油

恆大整多角黎啦

求 三分球

2:0 8.5

咁快1:1

fuck...追和左。

前鋒唔入波叫乜前鋒